TV動畫 五等分の花嫁 第2期 （2）

上杉風太郎：松岡禎丞
中野一花：花澤香菜
中野二乃：竹達彩奈
中野三玖：伊藤美来
中野四葉：佐倉綾音
中野五月：水瀬いのり

開POST申請紙

睇完都唔知佢想表達啲咩

五月好鍾意食嘢囉

巴打講白啲得唔得

我純動畫黨完全無追你地嘅討論

姐係冇入過場

同一話內入場加退場算唔算

作者本身想4開頭，之後比編輯打回頭
咁如果真係4開頭，作者會唔會唔比佢參與

開新番 POST 申請表

睇唔明個理由

第7集都去得幾快
咁既話下集應該就差唔多到鐘吻
仲有4集？2集講旅行半集講四葉90話 之後就原創end

我老婆介紹返

5月真係好可愛

介紹返 我老婆

5月真係好正

第一次睇已經r頭做咩5個都係五月
btw LM

究竟會點end畢業旅行同學園祭做唔做到

京都篇都唔知入唔入到，莫講話學園祭

二乃世界第一

直接話認出四葉係細零咪算

呢兩篇垃圾唔做好過

木之本...

skip咗佢啦四葉

點解解無風太朗等風太朗版本

翻睇番套名作見到啲咁嘅野

佢老婆岩岩比我破佐處

成班友猴住我老婆

BAM圖就加密喇

風太郎:我全都要

終於開到 （2）了

五月真係好正
可唔可以比好結局佢

67未等左好耐

巴打你好多存貨

緊係 我老婆豬黎

呢張正

但係老婆係動畫D劇情cut左好多

修業旅行其實cut左佢都冇問題
Cut左其實仲好，咁起碼唔駛有on9黑化劇情

但係就無39既告白同脱變好矛盾

只留67

呢套野係無無官方攬枕出

其實鐘吻後都仲ok既，係直至京都之旅感覺尾二集鐘吻，last留白睇反應出唔出ova，不過中間cut剩二五真係有D得罪其餘三黨

2/5end咁cut法都明既
但如果又係四葉end就898

溫泉旅行竟然都分返人配音
一聽就知三玖黎
少左睇漫畫估估下個鐘過癮
雖然事實上都唔係好過癮

五個輪住同你講我又要
又分唔到邊個
睇吓會點

竟然係二乃出手先
二乃勁aggressive

其實大個版既佢地
四葉望落最正

成個大嬸咁都正
點睇都係二乃啦

呢set好撚甜

其實之後D話數都夠五人分黎ova，感覺呢季skip得太勁，趕到end都係死

Source

話說佢原創end 咪即係冇第三季
想睇

今季都做到啦

温泉好長喎
如果佢原創end會唔會温泉完高原創

今集都做到63完
炒雞蛋68完
睇個樣分分鐘一集同你搞掂，最多加多半集。
71就打工，有咩可能做唔到，你擔心佢飛Q曬重好

已經唔記蛋炒雞蛋講咩

認女+鐘吻

四葉啟動一花開關

關雞蛋咩事
啱啱翻睇開關嗰幾話
快啲一vs二啦

春場起個標題係咁

四等分

炒雞蛋真係分分鐘一集就完
咁嘅速度應該可以做到90 集四葉果度再加原創結局

Cut走呢個唔該

@kurosaki_coco
@mofurin1230

二乃天下第一

得一個髮色唔係跟阿媽

上面除咗一花其他都係我改，屌你老母春狗

係一 vs 世界

套新作幾好睇幾刺激
女都正

抖夠，有心機畫了

畫厭左又冇心機了

雖然唔中意三玖，但呢part真係做得好好

不過見到響鐘錫嗰part就想嘔

睇完條link都唔知講咩

今季真係二力主場
二乃火車x悲劇女主角一花

Cls第一次覺得三玖咁正
不過漫畫撲埋去嗰下個feel好似正啲

我三玖真係好撚正
不過下集開始唔改真係垃圾

最後對鞋...

the bite of 87

好感動
下面開始三玖被撚實錄
釣魚個到cut q 曬

碌巴哈個陣見到有廣告
原來隻垃圾驚下個月出中文版

等switch果隻好過

我老婆豬世界級可愛

67未，我等左好耐

其實三玖一花個經理人個part無左失望D

剛剛睇左，唔係飛撲差好遠

落差太大，撲埋去起碼都放大幾秒特寫兼個集end，雖然唔做3 end都唔好搞到67咁

等緊74

無可能，唔覺出到第三季我都想睇三玖成長

5月好可愛

全部都好可愛

五等分的爆炸

SWITCH 出五等分GAME??
玩啲咩架

荒島媾女

冇中文

一番賞三玖仲靚過個figure版

四係C位遠鏡姐無需太大其望

屌屌屌屌屌你

滾

所以認得出39係睇蘿柚？定係步姿

原創一花結局

奶奶透乳暈？

根據漫畫係每人都有改唔到既小動作同習慣，不過動畫寫到67咁撚樣

漫畫彩色

睇完今集再諗起漫畫
心囝好撚痛
人地都衝黎抱上去你都唔撚醒水
屌你老母風太郎

緊張果時握拳下話

好似係，但應該係憑感覺因為外公講係用過心唔係用眼

今集做得太大落差，做唔到我想要67個漫畫個種感覺

雖然唔係一花黨
但都凳佢悽涼

知道漫畫結局之後每次見倒四葉講野都覺得佢勁扮野
真係影帝嚟

BTW 今季動畫個監督其實都幾勁
一集可以完咗炒雞蛋都唔會覺得太突兀
該有嘅劇情都有

虛偽L贏左仲要寸二乃最後係得三玖咁好幫佢解心結(最後連四葉會會長五月巴都話幫夠有突)

一花之後仲虐，建議一黨真係唔好再睇落去(若果真係出到三季/OVA)

不過呢段係成套漫畫高潮位黎我唔介意佢cut，但今季真係對一三四黨好L唔公平

仲記得睇完第一季狗衝睇漫畫
仲追到結局
揀邊條女已經唔重要
屌佢啲伏筆亂鳩咁收
搞到而家完全唔想睇第二季，燥

利申：二奶黨

二黨今季應該開心至係喎，不過春場由京都之旅之後就開始亂黎

知道最扮野個個贏即刻唔想睇落去

五月炒雞蛋之後都邊緣化

睇完今集 伊藤功力好似進步咗好多 扮香菜同水瀨真係有幾分似
39黨表示今集收貨 如果再甜啲就更好

我唔收貨呀等咁耐起碼俾返一半雷姆同486個段既質素俾我

只係推劇情，大零被嫌棄之後同路人無異

正常係
但一諗到結局亂鳩咁嚟就無眼睇

五月
之後就場都無得入...
今集39 好正
影帝推完一花之後仲扮晒野

想睇泳裝回

39派表示今集好正

動畫黨一問:
五月 約男主 0時中庭本身係咪想表白?

唔係
佢冇入過場
個腦淨係識得諗住食

想食嘢姐

Eatsuki

英文版嘅五月巴

冇新圖貼住舊圖先
不過舊圖都咁可愛

老婆萬歲

證明我對39冇愛

係要用心去感覺唔係用眼唔係除左耳機就會認唔到

其實諗返轉頭
四葉都冇動機要係呢個位去錫男主而敲鐘
出黎旅行同風渣都冇咩交流
一花 -> 屋頂傾完計 想主動爭取
二乃 -> 開咗火車
三玖 -> 認到自己

不過都知春場亂鳩咁黎
中間冇咩邏輯伏筆可言

其實一二三end係合理，因為四五遲遲唔入場

5錫都有理由過4葉錫

果時其實都係估四五end
因為一京都之後已收皮
二三攬炒feel 濃
原本四end 其實係無問題，但春場寫到一pet 屎，搞到全世界都好憎影帝
五仲衰，變咗路人，最重要嘅生父線得兩集定三集

之前有統計過，67 集係最多人鍾意果一集
果陣39 人氣超高企

YES YES YES YES YE SYES YE YEYRE DY YY YE SY ES EYS YESSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

生父條線明明好重要同大把野講
點知勁兒戲

明明前面個人回個個都好睇
點知五月就變咗生父篇，勁垃圾

本身生父篇應該可以做一個篇章
但唔知點解變到塞咗落五月個人回入面

係..仲要搞到個生父好似剩係得五月一個
其餘四個都唔關事咁

諗唔撚明點解個結局會係同佢一齊

67之前都高企，其實比二乃更早表白(係一花經理人個女個話)呢話真係唔應該cut再者三改性格極容易討人喜歡

之後第三就係京都告白回，食完屎之後既糖回，成班姊妹助攻，最後回避想靠自己贏

5月邊有
5月唔似某d人一邊幫一邊偷偷黎

計劃通推一花死、要二乃讓路、三乃開解、五月助攻真係孔明再世

5黨慘過食屎
等佢入場派糖點撚知係冇

五月“真·路人女主”

仲以有事成日都搵二乃例如校園祭做唔黎叫佢幫手唱歌，拒絕唔到田徑部啲人又係佢幫手搞到4先係次次都要人幫，eg：五月幫手扮大0＋助攻

壽屋 五等分的花嫁 中野一花 1/8 開箱

最衰真係幫唔緊要，好似三玖前期咁都要四葉幫，但起碼最後都叫有所成長，四葉被風揀之後仲要姊妹讓路兼抬橋，真係好大反差

第一季畫風唔係好掂

唔知點知一花係大灣菜配音就好唔鐘意佢

長髮唔買

第9話: 漫畫69-74話
一花扮三玖結尾

萬眾期待

壽屋商店限定特典
覺悟的變換髮型配件

炒蛋即係代表咩

蛋=姐妹
炒蛋=全部撈埋一齊=五月之森
應該係咁

話說五等分個po點解出到(33)就收咗皮

太柒冇人想開

其實開到33都幾癲

最尾我俾人搶左無再開，本身同人大戰先去到30

五月係咁食
個身材仲咁正嘅
啲營養去晒邊到

你話呢

香港邊間有開特典版
五月唔見有特

有冇人分到邊個打邊個
全部都係一樣樣

真

你冇愛

最左：三玖因為隻眼好溫柔
左二：二乃因為佢鍾意合埋口笑
中間：五月因為C 位
右二：四葉因為條臭雞鍾意懶特別要擺側面pose
最右：淨返果個就係一花

難分真與假

武田係齊藤壯馬
雖然唔係信長但都算係熟人

呢個畫面做得一D都唔傳神

今集二乃贏曬
一花=Bitch

有個shot focus個嘴到 唔通？

成季都二乃贏哂

屌拿星，睇返漫畫先發現原來今集飛曬72同73
又成個四葉點cut撚左
無放假日睇已經好仆街

連呢個畫面都無埋
同埋武田去做家教又無講
下集標題直頭由第75話開始
咁撚樣cut四葉我懷疑係咪真係會有新結局

有冇人覺得今集好崩

好似CUT咗好多

呢季揸火箭
做到鞦韆都得

第9話

就算動畫照比四葉贏
觀感同漫畫都冇咩分別

睇黎11集應該做到旅行
如果連90話都cut 真係

唔好cut二乃探病呀
嗰集好正

咁撚黑人僧 成個角色cut埋佢都得

90係咩
泳裝？

skip 左五人中期試

其實四葉贏唔係問題。始終佢係細0
不過作者冇利用呢個位畫啲感動位，後面果十幾廿話唔知做乜鳩，五月黨直頭變炮灰，一話入場做埋退場

三玖(一花)好L正

直到今日我都仲好憎一花

唔好咁啦
兩個都敗犬

唔ok牙
一係動畫同我寫返好d
唔係永遠僧4葉

有咩咁僧

錯既係蠢場

個袋入面全部都係變裝道具
心機重到

講機心點都唔夠4葉咁乞人僧
一花我ok

真係唔明個準則係點

要怪就怪蠢場
佢寫到角色崩壞

睇貼吧講第十一集就姐妹戰爭開始
咁應該12集

就咁普普通通坐係度都散發到濃郁既仙氣

你個仙氣睇唔到嘅

仲有姊妹戰爭

真小氣，作為玖黨我不知幾高興，三玖因為有一花黑化先成長

真三玖交比我另一個比你

其實一三或二三白合，我做第三者一齊上床都正

一花 點解要自爆

又再一次感受到主攻嘅二乃好屈

但sh一花to the moon

姐妹戰爭姐係修學旅行？

二乃剪髮後高光到尾依家似京都之旅結尾

諗唔明唔係一二三最終決戰嘅原因

Yes
三玖唯一高光

其實結尾雖然敗犬，但五個入面收得最好

四葉:計劃通

二乃真係世界第一

都係突兀到爆
屌你老母春場寫撚爛左一花

睇下今次動畫洗白洗成點先

叫祈但二乃第一

祈二奶命
雖然二乃都係二奶

垃圾袋

點解要咁玩尻一花
大姐姐性格根本可以行好多線
夾硬黑化佢jm9

呢自卑一面 覺得自己開始比唔上另外四個嘅心情根本好大發展空間
係都要變黑化 不擇手段 呃人
一花黨追漫畫究竟會係咩心情

改圖黑化一花

好想買壽屋隻二乃 figure 隻特 不過壽屋d素質

二乃d figure都無個隻feel

好彩你冇睇漫畫
唔係畀人餵足幾十集屎

晨早叫佢唔好睇又唔聽

都要買的

一江春水客兩三，二月冬梅落四散
花容嬌媚貽佩玖，乃添孤心綠葉裘
醺醉冉冉青碧碧，台風穩穩步低低
雞鳴寒風拂涼池，女吟短歌安能遲

五呢

明顯五月黨作㗎啦

屌

同結局一樣消失咗

算啦 一花咁撚辛苦
又賺錢 一開始又要幫各位打support 同照顧細嘅
夾喺中間慘比

四葉喺度亂噏

如果alter 廠出二乃 一定買 （ff小陣

睇漫畫大概係由一花講呢個大話開始睇得唔舒服
不過剩返集數唔多 應該唔會講咁多一花

預想
10 一口氣衝完京都篇
11 童年篇
12 原創End

到左黑化了

比較想出埋figma

其實一花好撚慘
不過唔駛寫到佢黑化都夠
始終大姐姐又做左咁多野..
相反影帝仲未入場.. 係咪一集講晒佢
佢贏真係一d共鳴都無 除左佢係細零之外
見佢連同渣風活動都好小..

依兩集二乃同39都好正

仲要背住三玖上戰場二五到左，二乃開一花波，跟住四葉同渣風追，真係計到呢

只要唔係4葉end， 我邊個都接受到

始終覺得開放end多

學不來黑肉

講真 第一季到而家轉咗幾次會
一開始一花 因為林間學校
之後二乃 因為告白嗰段
之後而家覺得三玖 上集飛撲都幾正

我都覺得佢唔會整個結局係否定漫畫既4end，開放end好似合理，但開放end 又好似撚鳩純動畫黨咁

最後一集話要去無人島
接遊戲

其實都似，因為無人島隻game就係話完左修學旅行之後
同埋最後一話既播出日期同隻game既推出日期好似一樣，但咁做個食相好難睇，當純動畫黨係condom

講真 我寧願選是但一個 都唔想開放end
開放end 同無ending 無分別

好撚真女主feel
飛撲 之後仲要風太郎估中佢嘅煩惱
咩冇回禮
即係知佢冧佢啦

非常同意
最撚憎開放end

其實男主同四葉都係自卑心作崇，所以一路回避二三進攻，一花黑化算係迫風太郎面對，點知係選四不過後期風太郎變成一個NPC，完全同初期相反，無任何主見同行動同四葉後期一齊崩壞

睇呢張自動load咗丸尾個ps圖

番唔到去了

唔係太中意figma 放幾年就黃

個兩隻CD好撚貴
加埋要成2000蚊台紙

覺得純動畫黨少人，上季崩到嘔今季又cut成咁又，得罪哂一三四黨，我真係唔知有幾多粉肯為隻遊戲埋單始終覺得開放end再接ova會完整D，就算之後幾集好似今集咁火箭跳躍，都會end得好突兀，個人9估39告白就即完，唔等風太郎回覆

唔撚係呀

二乃真係開恆turbo好正

五等分 vs 竹林嘅話
實揀竹林
但佢係咪同另一個仔仔一齊咗

動畫黨希望係原創end
位置Q點排都冇4份啦
5>3=2>1>4

4真係似弱智

就算4 係弱智都未輪到5 排頭掛
係都2、3先

比希望五黨
五黨漫畫中哂風

下水禮果集之後唔入場真係勁仆街
春場條粉腸撚鳩五黨

咪係，寧願結果係輸比2 3 都好過連場都無得入
比佢撚鳩晒5黨

五未入過場，都好過一黨由頭虐到尾

你唔係要ntr咩

一齊左先可以ntr

順便問下，呢度有冇師兄會買隻遊戲？

一齊去旅行

粉絲向既作品唔係好撚鍾意都唔會買
十隻九隻伏

近期粉絲向真係好L伏，re0同刀劍雖然我無ps4/5

Re0買左

無中文唔買了

唔係近期 係一向都搵笨柒
連巨人都整到成篤屎咁

貼一貼老婆先

都估到至少有Q版雷姆呀不過隻game都夠你買幾隻figure

最平幾舊水姐
貴版不了

好可憐我要衝去俾温暖佢

你都唔係忠粉，少少錢都唔俾埋，對雷姆唔夠愛呀你

新個隻都冇膠
同埋貴版冇咩特別野，但貴兩三倍

遲下仲有隻鬼滅
又可以呃錢
個玩法同火影一樣

咁呃錢順便問幾時會醒

咁我re0都只係睇動畫雷姆，除左第一季，我應該睇邊D?

我妻fans在此，成套唯一人生贏家

睇if線雷姆if

但得文字

咁可以慳返D時間感激

好似有漫畫
但唔知畫哂未

作者終於屈服始終無雷姆就真係差好遠

今日有re0 event
睇下會有咩公佈

有中文再諗，無中文不了

知道係用風狗就不了

有得用第一身視覺同改得名就最好

動畫似2/3 end

比動畫改結局?如果比 就真係好

原創end
同埋CUT晒四葉回咁濟

同老婆散步

突然多咗咁多老婆相

隻抽緊？

求下比二乃跑出

老婆豬對波波會唔會太搶鏡

有邊對波唔搶鏡

好大機會

鼓勵佢哋放多D圖

耳機搶眼D

每次見到都好感動

好正不過二乃短髮好D

正

衰婆又誘惑我

一集送禮
集半旅行
半集結婚

有無絲打都有睇呢套 鍾意邊個
利申：絲 2>3=5

如果if 結局五月點寫

係要if五月 應該去旅行就要改
因為真係冇入過場
或者多返生活小節
始終都係最早去風渣屋企

一口氣睇到LIVE 最尾一花果下好奇怪

無左中期試個段係咁中期試三玖半強迫一花開戰，點知一花贏左

小妹鍾意一花

法唔法國最近三黨既人多左

少咗吓話

一向最多

根據回數投票
1.67話 5372票 三玖
2.37話 2038票 四葉
3.84話 1891票 三玖
4.59話 1857票 二乃
5.60話 1622票 二乃
6.21話 1374票 四葉
人氣大約:
3: 5372+1891 = 7263 (2同4既二倍)
2: 1857+1622 = 3479
4: 2038+1374 = 3412
人氣應該大約係3>2>4>5>1

五月冇入過場
人氣邊會高

冇入場都係一個吸引之處

五月確實人氣唔低，其實主線推進都係靠佢

五月最紅果陣係幾時? 應該係拎住個箱比大家知佢係大零果陣
好記得果陣5 黨興奮到就黎宣勝咁滯, 點知.....

哇 痴線架

老婆豬日日都係咁命都短幾年

不要再說了

呢張堅靚

五月由被渣風嫌棄大零個刻之後就再無更深既交流

去風屋企瞓
月色真美

死葉人氣咁高，屌你老母

有零奈加持

無左後面條渣男個樣會好好多

個包更香

投嗰時好似未知佢係陰險殘雞

但又唔陰險到底，做隻天真膠

開始以為要入場了

入場同退場一話過

中二葉

屌你老母春狗
每日一祈禱， 春狗戴綠帽

四葉原型＝春狗老婆
春狗戴綠帽

以前就中二配MK，依家就機心配木頭

好L虛偽

成日喺度扮無辜，見到都煩，比二乃串就即刻向風狗扮到好無辜咁

仲要三玖開解(雖然靚收)

諗起春場鐘意佐倉搵佢配四葉
但佐倉鐘意三玖

三玖個人設容易討人喜歡，仲要我記得cosplay埋，可能cos出真感情

咁耐都係覺得佢似女主

(路人)女主，唯一無kiss 過

好彩冇便宜比風狗

我願意呢個post留言既連登仔1年壽命黎詛咒春狗戴綠帽

唔知點解佢女主氣場真係最勁

因為故事開始第一個遇到既係五月掛

To love

還返剪走咗嘅四葉回

姐妹戰爭打兩集
今次係咪真係決戰京都

不是吧

咁正常既，話哂呢段難得四葉回

1235end邊個都得
但而家擺返佢個人回出黎
真係驚又跟漫畫

佢兜得靚就冇所謂
係漫畫寫太多無謂嘢太難睇

左上有了

今集係咪skip得？

Cls 冇咗答案嗰part ？

係咪全國第三

動畫簡直係垃圾

cut撚哂搞到唔三唔四咁

明明好強心動位俾動畫組搞一搞變左超平凡

我寧願佢唔好出好過

如果係整到咁爛嘅話

打錯

無啦啦又塞返休息日入去
Cut到咁不如唔好做
同埋同武田之間又簡化到咁
Btw，一花=Bitch

好虛偽

呢樣同感，cut得好犀利，搞到好似將所有感動位重點出黎就算

一花應該都係一兩幕洗白就算

真係似三玖京都告白唔等答就完

俾作者迫害
當初睇漫畫睇到想寄刀片
明明前面好地地 個人認為一花本身幾大勝算下

用半集格硬塞返佢落場
感覺好怪

我覺得求其砌返五人劇情比重就算，唔洗認真

至少戰爭開波個幾幕可以睇

強行黑化

最後二乃列車真係好正
好想瘋狂比二乃組隊

我想睇二乃探病呀
但係照呢個進度應該cut硬

講真 五月送嘢飲嗰到好有真女主feel
Btw好鐘意二乃對質一花
講真三玖扮其他人嗰陣 把聲好正

屌四葉助攻宣言冇咗
屌你老母動畫組

一花戴耳機個刻都型，不過之後一路柒到尾

一三四都cut到不倫不類

無左中期試個part，好多純動畫黨會黑人問號

唔驚 已經唔記得漫畫劇情了

四葉句好尷尬好熱過癮

呢幾集都飛黎飛去
D劇情七國咁亂
要睇返漫畫先知佢飛左走D咩

一花冇咗大家姐種迎刃有餘嘅feel
冇上季咁正
但二乃秒回一花話最鐘意嗰到正到
點知一花話佢都係

感覺39會俾二乃蝦
玖二共識

中期試其實係唔差，亦解釋三玖之所以會有67表現，同一花被三玖半強迫宣戰，一花個陣仲揾二乃幫三玖整朱古力

呢套野唔知可以有幾多季呢？

一花由戴耳機個刻己經崩左架啦，春場又唔敢黑到底最後只係成為三玖個成長buff，三玖仲要輸埋

今季直飛婚禮
點會有下季

呢啲唔長嘅漫畫後宮番有兩季高質作畫
已經好滿足

高質作畫？
巴打你係咪去錯Post

正經返先，學不來同PTGF漫畫無五等份咁好賣但動畫高好多班

成套野講成長同努力, 三玖真係由頭帶到尾咁滯
最後唔比佢贏都算, 你點都起碼要用細零呢個碼黎帶出上衫最後揀四葉丫

正一仆街春場, 五黨直頭無視埋

第一季邊有高質作畫
崩到仆街喎

大零由被渣風嫌棄就同五月無再深交流

第一季劇情按步就班，今季cut到亂哂

你叫五黨情何以堪，之後乜L都無做過

三玖之前仲經常俾人酸除左人氣不如其餘四子

Cut走四葉個邊補返中期試未得

Cut左又咁補返真係好突兀
成個背景都唔同曬

重點要温泉之旅前

老婆豬又有新圖 不過露點留返自己睇

依家搞到好多野突兀得好緊要，三玖67動機同一花既萎屈

求密碼

屌個節奏亂到仆街
補換衫唔係補助攻宣言

好過上季好多啦

感激

上年年頭先睇
可能嗰陣已經係BD版

試下忍住唔好笑

不可能的啦.jpg

中野一花不離不棄支持區
唔理佢bitch成點 一花就係一花

做成咁直接飛去尾結婚算啦,無眼睇

感覺留白，會出OVA吸最後一次金

四葉＝虛偽臭閪

三玖有人氣，春狗驚比三玖黨屌，先寫三玖成長左，如果唔係春狗肯定繼續寫39仲個on 99自卑撚
一花唔夠有人氣，先夠膽亂寫黑鳩佢，春狗向角色書都自認左㗎

今集其實好明顯解釋左點解最後揀四葉啦，係讀者成日淨係用自己喜好嚟判斷邊個應該贏 動畫應該要cut四葉贏之後啲肉酸嘢就真

純動畫黎計
好似第一次風渣單純由「玩」感受到開心
之前二乃三玖回係甜蜜
但風渣都係個種尷尷尬尬 小鹿亂撞嘅心情
睇嚟鋪定路揀返四葉
要返平凡幸福嘅快樂

但動畫真係都咗好多
明明考試同父親有火藥味睇得會肉緊啲
依加十幾分鐘就輕輕帶過咗

高質作畫

又幫垃圾春場將人反垃圾結局spin落黨爭到

當四葉黨大嗌支持四葉時，春場已經屌緊真正嘅四葉(原型)

人地女都生埋

鬧得好

佢新個套漫畫唔撚會睇

問吓作者邊個角色係佢老婆佢個女，等下次睇佢漫畫嘅人可以防範一下

根本點睇佢都係女主黎
最多互動又係佢

屌 唔想睇4個弱智啊

唔覺有咩咁明顯
二乃回果時就會覺得二乃結局好明顯
三玖回果時就會覺得三玖結局好明顯
五月回果時就會覺得五月結局好明顯

一花回（黑化）果時就知道一花一定收皮

邊個贏都得
唔好係4個弱智就得

次次都得返呢個point
其他全部駁唔到
根本無解釋風狗係咩原因鍾意四葉
想cut後面
因為動畫暫時仲係小天使
明明117之後小天使變左五月

39世一

一花個時就知一花有機會變獨生女

最後個個真

佢跟四葉嘅告白跟本百搭完全唔講佢鍾意四葉原因，如果佢知道四係以前條女鍾意佢都合理啲，但又唔係，又唔講咩原因

唔洗理架喇, e d靠讀者自己喜好嚟判斷啦

你話二三互動多揀佢都合理啲，但係四五真係諗唔到，一花就半途衰左
利申 五黨

其實如果唔係用讀者視角, 四葉表白前係咪都仲收收埋埋咁
o個時有睇晒但後面太on9已經唔太記得點

其實好多伏筆無補都算，起碼補完贏家點解贏而唔係四葉最尾又要讓路同祝福

所以之前經常寸四黨回憶當劇情

係咁明顯既話果陣星空表白段野就唔會比人萬能key啦

翻版死神嚟
護廷隊大失格

係咪下集開始原創
但又見到5月扮大零個箱

但而家咁睇係最後兩集京都然後就完
唔知點樣有原創

cut到離哂譜

我屌你老母親

其實四葉偷打幾掂
打溫情牌 陪風太郎挑戰自己
跳出去嗰下show off自己魅力
比起話自己有幾攻有幾努力黑化話其他人支持自己
根本冇得比
睇完呢集覺得四葉幾正 唔再係殺老師

39告白嗰陣時已經洗白

呢個表情好正

陪風太郎挑戰自己e d輪到五月都未輪到佢啦下話， d戲份

動畫畀我感覺就係炒埋一碟
好似煮餸咁唔按次序去落鑊
最後食落肚都係個樣野但味道唔同

係！點都係同五月先 平時d生活篇都係同五月多
忽然同影帝出黎好唔夾

我覺得風太郎配唔起1235，同影帝幾夾呀

點都會show係後面掛

最衰所有感動位簡化得緊要下集唔知跳成點，預計會跳到一花選team完

其實公道啲咁講，你班撚屌未知四葉贏果陣成日恥笑人 4 條女錫渣風果度記得成日post 四葉喊笑鳩佢

拎大零盒果度又笑鳩四葉話大零呢個幻想都冇埋 我記得仲有改圖，搵返出黎先

諗住一集京都,一集學園祭?

四葉： 你班友咪繼續屌繼續笑 反正我已經贏咗

最記得5月成日比人屌正宮氣場
結果場都冇得入

二乃點解會輸

the bite of 68

bikini個張好撚索

o個時乜都有得屌
知道五月係大零時屌
叫完風太郎擺脫過去, 之後再扮大零又屌
無記錯連一花黑化都係屌五月, 因為要鋪路俾五月上位, 但作者技窮所以畫衰一花.
點知到最後原來真正接受助攻o個個係四葉

5未開故個時由頭比人屌到落尾
一開始見某D地方仲有流料話佢贏

跳唔勁要, 肯改end就得

真心
對一花好反感
鍾意一花嘅人同印狗冇乜分別

對一花不離不棄！

五月無kiss又點計，贏唔緊要，但最尾起碼補返風四情節而唔係On9得黎又係咁撩二乃打

我係其中一員，我在此對五黨作出道歉並進行深切慰問

一話入場兼退場

擺明比人屌先夾硬比佢入場，勁仆街

39 黨應該係最憎1 花果黨

果陣熱門search 係「一花 死」

利申 2

其實得三玖叫有收尾其餘四個連贏家四葉都拖到結尾結婚就算

一花黑化唯一貢獻係促成左玖二共識

日本人簡單直接洗白又洗得差一係黑到底

二三真係絕配，兩個性格又剛剛相反，有齊兩個基本上所有特性有齊

三玖黨黎講就算渣風唔撚揀佢都覺得收貨
現實世界上39 真係最正 應該想玩咩都會聽話

頂你啦

痴撚線

希魔巴真係五等份專家

好L正

起碼你會上水，而唔會做傻事，我好欣慰

無左中間個個會好好多

祝各位白色情人節快樂

真
鐘意短髮不如認自己係gay佬

咁你得返三五揀

二乃我當佢冇剪過頭髮

長髮個陣無人鐘意

長果陣仆街黎

又落藥又撕爛人份野

係咪得我一個第一季已經係二乃黨

二乃後面太屈，真係無咩見過人憎二乃

用兩倍速睇都無違和

最好cut鳩哂四葉以外啲人嘅戲添

39 回最好睇
Cut 哂搵鬼睇

講真39搵個清純男主一定會揀佢
正常人畀佢推到一定沉船
不過風哥太型棍個格食住39

春狗話一花黑化好有趣，計我話四葉黑化仲有趣又唔見春狗寫四葉背刺

春狗幾時戴綠帽

屌你老母

小心雷姆黨

四葉唔想睇春狗老婆發情

其實四葉回算少

5 等分最好睇一定係睇讀者偵探上身搵窗簾線索
屌那聲個個福爾摩斯咁

然後估錯晒排隊上ifc

過十幾廿年搞返佢個女

又係你，幾洗等十幾年，等十年你可以落手

佢不仁我地不義

你咋，我先唔會

每日都要貼下老婆

點解得一花有2張wallpaper

補張比你

哇屌cls
倒啲朱古力醬落對奶到想點

應該會更新
咁啱一花係第一個啫

打直個張會唔會太完美
仲有無多圖

玖二共識

我要一齊上

最後一集劇透

流出定鳩估呀
不過都正路嘅，多數都唔會貿貿然改或者原創結局
但變相今季只係純J女冇結果

都合理嘅
得返2集可以點追劇情

點解39上邊個張咁平
就4葉大到cls

仲食緊

可唔可以出ova if 線

都話等ova

希魔巴貼女就夠了
對渣風冇興趣

更新了

有沒有二乃飛吻gif

我做人好簡單，有四葉就負皮

上面個圖有四葉未見負皮

垃圾袋只係一隻紙片雞圖，總會有連登死毒撚冧佢

五月成集都淨係諗住食

影相同波推都算係咁

Cut左五月扮大零咁重要都cut
又咁快爆四葉係細零

我好撚慘呀

中野一花不離不棄支持區
含撚啦四葉
呢集扮晒傻閪咁搞爛一三五嘅戀愛線

重燃一花要睇翻林間學校嗰到先得

冇五月

一花咪搞得最癲個個囉
屈鳩39搞到自己都收埋皮
唔係都有得競爭下

一花係漫畫度己經講明要正式演出所以冇時間根本先天性唔會贏

最僧就係一花呢種搞心計既女人
連姐妹都可以出賣

再睇都覺得四葉呢隻臭雞好扮野
明明之前七次再見叫五月扮大零去令風太郎忘記自己
之後今集又喺度chur 住風太郎問佢京都個女仔
心計勁到

不嬲勁，你當諸葛四葉流架

係D盲粉先話隻碧池好pure好true

要一二三打生打死，中間又要五月做工具人，最後執埋雞之前好多人講過京都一二三咁盡，四五要贏就起碼要多返D深入交流，點知春場直入四葉回憶，on9學園祭後就突然宣布四葉贏

有冇NTR本 搵隻黃毛食晒五姊妹

好似個個都有

咁你應該仲憎四葉
全作心機最重嗰個

明明漫畫一花戴耳機個下好L型，動畫做得好hea

一時衝動睇唔開je, 真係有心計就唔會諗過咁on 9 o既計劃出黎啦
望下隔離個四葉玩得幾高章

冇睇漫畫

之前有冇講過邊個係零奈?

京都篇完咗先講細零奈

唔重要的

喂喂喂

垃圾袋細0

伊藤miku今集哭腔配得幾好
如果唔cut39嗰段嘅話 咁就係繼67之後最期待嘅一幕
結局就由9佢啦

一花崩壞篇

屌 唔想睇弱智4葉啊

對唔住我錯
全集佢都係操盤手黎
撚尻1花
爆39大獲
再同男主獨處

一花

貼老婆幫大家補補血

人哋不知幾醒，點會可能弱智

屌佢老母

一花係蠢場既犧牲品

呢套啲女個個都咁大波
渣風咁耐都冇郁過
明明五條女有三條都冧佢
Btw今集五月同瀨葉講內衣嗰到好正

正唔正先

五月究竟有無鍾意過風狗

其他四個輪流扑 搞到佢都忍唔住

鍾意食嘢

型L到

依家先知，一早講左

係扮出黎

係5 個都冧佢
三玖一定係床度迫佢做乜都肯既女仔黎
仲要著住黑絲，渣風都低鳩能咁都唔上

五月表示
四等分

我覺得有好感 但相比其他姊妹好感度應該係最低
所以好快就放低

佢係全作最正常人
冇任何野加持下普通朋友好正常

知道漫畫結局
動畫睇到四葉真係覺得佢好撚賤 賤種狗

仲話幫三玖
三玖使撚你幫咩屌你老母

最後三玖仲要幫四葉解心結

咪有一集入左場囉

好想同四葉生bb

二乃很正

搞到我諗起呢個

一花

我由漫畫諗到依家都唔明點解要帶條咁既底褲

我鐘意原圖多d
咁多精一定唔係我一個射得晒
畀其他男人整污槽咗佢接受唔到

動畫黨lm
原來一花係八婆
五月今集係咪叫入過場了

原來呢套仲有動畫黨

前2日開始追
未補漫畫

咩黨

動畫咁柒都吸引到人

D女畫得夠大波

四葉係咪最細

雖然我鍾意23
但都係覺得5最襯

3
但2都好正

其實係班姐妹自我意識良好, 以為自己幫佢解心結je
四葉洗乜你地幫, 佢解心結就係要踩你地o係腳底, 輸家的事能算幫嗎.

就算四葉係一直隱瞞目的打算自己食咗風
我都憎唔落四葉
可能漫畫畫到佢個樣太慘
好少漫畫敗家感咁重最後會獲勝

扮輸咋

見到佢喊真係好想照顧佢啊
超想同佢生bb

Agger
佢個心結係由於踩唔低其他姐妹
做唔到最特別o個個
仲要俾其他人幫返轉頭
所以先灰機
人當佢姐妹佢當人墊腳石
88話時老母都屌柒過佢個心態
結果到最後都係咁, 根本無成長過

其實成個京都篇五月啲舉動都好奇怪
無啦啦同渣風影相果度唔明係做咩
啲人話係要令佢記返細零，但我唔get

正解係後面冇心機畫

水瀨同東山算唔算既生瑜何生亮

東山起馬偽戀贏左啦

四葉係春場老婆原型

人地同春場扑嘢扑到天昏地暗啦，囡都生埋

流星錘一拳打爆風狗

春狗：五月是4的軍事

早在春場說四葉的原型是他老婆，戰爭就結束了，或者說從未發生
春場只是想畫一個關於他跟她老婆故事的投影
所以四葉的個性喜好，完全跟她老婆如出一轍
只是在編輯的設計下，導入五子的創意
才讓整個故事大賣
更別說結局，最早是要讓風太郎表現出永遠只愛四葉一人
結果又被編輯拉回來，才折衷成奇葩的六人蜜月
以上都是訪談跟最新的設定書可以找到的設定

這代表什麼？
從頭到尾，風的靈魂如同春場自己獨鐘四葉
一二三五從來就沒入春場的眼
只是站在商業角度，角色還是儘可能設計的越有魅力越好
編輯的工作也很簡單，幫春場把他對四葉的愛平均分攤到每個角色
作足這些煙霧彈，讓大家誤以為自己的推有機會
最後他們也作得很好
窗簾文多到我覺得編輯都會自己邊看邊笑「哈哈，這傢伙想像力真豐富」
且所有人死心塌地愛著自己的黨
即使結局，黨員仍喊著「風太郎還是對一二三五有感情！」
「一二三五學到很多、無怨無悔！」

我操，都是春場老婆的陪襯和副產物罷了
幹你春場？
數字在那邊，五等分就是近年賣得最好的戀愛作品
然後晚上跟他老婆纏綿時，兩人快樂地聊天
「老婆你看，我用你跟我的故事畫成漫畫結果大賣耶」
「真的耶~老公好棒！」
「對了，今晚來玩cosplay怎樣」
「你想怎麼玩？」
「就我叫你四葉，你叫我風太郎」
「你好變態喔...知道了啦」

名利雙收，自己跟老婆的故事大家又這麼買單
更別說好像連四葉都幾乎有一群後援會了
大家的偶像是自己老婆
人生如此，夫復何求

當然啦，這些都不重要，角色才是最重要的
我如果站在春場立場，一定會希望大家
繼續支持自己喜愛的角色、繼續為她們發推廣文、心得文
二期動畫也順便支持
讓春場和他老婆的愛情故事持續發光發熱

春場で四葉のモデルが妻だという話をしていましたが、物語の結末が推測されました。
春場は彼と彼の妻の話を描きたいだけです。だから、四葉の性格と好みは彼の妻と同じです。
編集者の勧めのもとに、五つ子の愛の物語をデザインし、物語全体を大ヒットさせました。
風太郎が四葉だけを愛しているという設定だったが、編集者から結果の変更を求められ、奇妙な六人の新婚旅行に変わった。
それは風太郎が春場のように四葉だけが好きなことを意味しています。
春場は一花・二乃・三玖・五月をあまり気にしません。商業的な観点に立っているだけで、すべてのキャラクターは魅力的であればあるほどいいです。編集の仕事も簡単です。春場さんに四葉さんへの愛を、キャラクターごとに均等に分けてもらいたいです。自分の好きなキャラクターをチャンスがあると誤解させたいです。
最後に彼らもよく書いています。読者も探偵のように、誰が新婦かを推測しています。編集者はたいてい見ながら笑います。「ははは、こいつらは想像力が豊かです」と言います。
読者たちは自分のキャラクターを愛しています。物語が終わっても、一花・二乃・三玖・五月の支持者は、風太郎が彼女たちに対して愛情を持っていると思っています。あるいは、少なくとも大きく成長したと思っています。だから、新婦でなくても大丈夫です。でも、彼女たちは春場の妻の引き立て役です。
五等分とは、近年の販売量が高い恋愛作品で、夜に彼の妻と調合すると、二人は楽しく話をしています。
春場「ほら、あなたと私の物語の漫画の売れ行きがとても高いです。」
春場の妻「本当ですか？素晴らしいですね」
春場「そうだ、コスプレしよう」
春場の妻「誰を演じたいですか？」
春場「四葉を演じます。風太郎を演じます。」
春場の妻「変態ですよね。いいですよ。」
評判とお金を稼いで、読者はこの話が好きで、四葉にも後援会があります。みんなのアイドルは自分の妻です。夫としては素晴らしいです。
これらはすべて重要ではありませんて、役は最も重要で、もし私は春場だならば、みんなが引き続き自分の好きな役を支持することを望んで、引き続き彼女たちのために文章を広めて、収穫と二期のアニメーションも支持します。
春場と彼の妻のラブストーリーを続けさせます。

五係風四黨，佢想風諗起當年嘅細節從而認到四葉
但結果嚟講佢做嘅嘢一啲意義都冇

ruka

唔明佢咁樣同風影相可以點令佢認倒四葉
春場個腦應該裝屎

有名你叫 「蠢場」

好想同四葉卜野

可能佢記得喺度影過相跟住會記得影完相去邊…之類？
我都係鳩估

其實成個京都篇都係唔知做咩咁
一花扮三玖有咩用
二乃話要喺京都決勝負係想點(動畫好似cut咗)
五月點解要買性感內衣

以上幾個人各自有自己諗法但最後都冇實現過，讀者由頭到尾都唔知佢哋想點
排除根本冇諗咁多嘅四葉就得返三玖線係完整，
然而三玖線其實都係五姐妹一齊推進劇情
反而其他線就支離破碎
所以我覺得春場去到呢度已經唔識寫

早在春場說四葉的原型是他老婆，戰爭就結束了，或者說從未發生
春場只是想畫一個關於他跟她老婆故事的投影
所以四葉的個性喜好，完全跟她老婆如出一轍
只是在編輯的設計下，導入五子的創意
才讓整個故事大賣
更別說結局，最早是要讓風太郎表現出永遠只愛四葉一人
結果又被編輯拉回來，才折衷成奇葩的六人蜜月
以上都是訪談跟最新的設定書可以找到的設定

這代表什麼？
從頭到尾，風的靈魂如同春場自己獨鐘四葉
一二三五從來就沒入春場的眼
只是站在商業角度，角色還是儘可能設計的越有魅力越好
編輯的工作也很簡單，幫春場把他對四葉的愛平均分攤到每個角色
作足這些煙霧彈，讓大家誤以為自己的推有機會
最後他們也作得很好
窗簾文多到我覺得編輯都會自己邊看邊笑「哈哈，這傢伙想像力真豐富」
且所有人死心塌地愛著自己的黨
即使結局，黨員仍喊著「風太郎還是對一二三五有感情！」
「一二三五學到很多、無怨無悔！」

我操，都是春場老婆的陪襯和副產物罷了
幹你春場？
數字在那邊，五等分就是近年賣得最好的戀愛作品
然後晚上跟他老婆纏綿時，兩人快樂地聊天
「老婆你看，我用你跟我的故事畫成漫畫結果大賣耶」
「真的耶~老公好棒！」
「對了，今晚來玩cosplay怎樣」
「你想怎麼玩？」
「就我叫你四葉，你叫我風太郎」
「你好變態喔...知道了啦」

名利雙收，自己跟老婆的故事大家又這麼買單
更別說好像連四葉都幾乎有一群後援會了
大家的偶像是自己老婆
人生如此，夫復何求

當然啦，這些都不重要，角色才是最重要的
我如果站在春場立場，一定會希望大家
繼續支持自己喜愛的角色、繼續為她們發推廣文、心得文
二期動畫也順便支持
讓春場和他老婆的愛情故事持續發光發熱

春場で四葉のモデルが妻だという話をしていましたが、物語の結末が推測されました。
春場は彼と彼の妻の話を描きたいだけです。だから、四葉の性格と好みは彼の妻と同じです。
編集者に勧められただけのラブストーリーなので、ストーリー漫画全体の売り上げはとても高いです。
風太郎が四葉だけを愛しているという設定だったが、編集者から結果の変更を求められ、奇妙な六人の新婚旅行に変わった。
それは風太郎が春場のように四葉だけが好きなことを意味しています。
春場は一花・二乃・三玖・五月を気にしていません。商業的な観点に立っているだけで、すべてのキャラクターは魅力的であればあるほどいいです。編集の仕事も簡単です。春場さんに四葉さんへの愛を、キャラクターごとに均等に分けてもらいたいです。自分の好きなキャラクターをチャンスがあると誤解させたいです。
最後に彼らもよく書いています。読者も探偵のように、誰が新婦かを推測しています。編集者はたいてい見ながら笑います。「ははは、こいつらは想像力が豊かです」と言います。
読者たちは自分のキャラクターを愛しています。物語が終わっても、一花・二乃・三玖・五月の支持者は、風太郎が彼女たちに対して愛情を持っていると思っています。あるいは、少なくとも大きく成長したと思っています。だから、新婦でなくても大丈夫です。でも、彼女たちは春場の妻の引き立て役です。
五等分とは、近年の販売量が高い恋愛作品で、夜に彼の妻と調合すると、二人は楽しく話をしています。
春場「ほら、あなたと私の物語の漫画の売れ行きがとても高いです。」
春場の妻「本当ですか？素晴らしいですね」
春場「そうだ、コスプレしよう」
春場の妻「誰を演じたいですか？」
春場「あなたは四葉を演じて、私は風太郎を演じます。」
春場の妻「こんにちは、変態です。でも、大好きです。」
評判とお金を稼いで、読者はこの話が好きで、四葉にも後援会があります。みんなのアイドルは自分の妻です。夫としては素晴らしいです。
これらはすべて重要ではありませんて、役は最も重要で、もし私は春場だならば、みんなが引き続き自分の好きな役を支持することを望んで、引き続き彼女たちのために文章を広めて、収穫と二期のアニメーションも支持します。
春場と彼の妻のラブストーリーを続けさせます。

Everyone also guessed the ending of the story, when the author said that Yotsuba's prototype was his wife.

The author just wants to draw a story about him and his wife, so Yotsuba's personality and preferences are the same as his wife.

Under the advice of the editor, it was designed as a love story of quintuplets to increase the sales of comics.

The initial setting is that Fuutarou only loves Yotsuba, but the editor requested to change the ending and change it to a strange six-person wedding trip, which can be found in the setting book.

This means that Feng Taiyun only likes Yotsuba like the author.

The author never cared about Ichiwa, Nino, Sanjiu, and May, but from a commercial point of view, all the characters are still attractive in design.

The job of the editor is also very simple. I hope that the author will give his love to Yotsuba evenly to each role, so that readers will misunderstand and think that their favorite role has a chance.

They also write very well, and readers guess who the bride is like a detective. At this time, the editor probably read the reader’s comments and laughed and said, "Haha, their imagination is so rich."

Readers love their characters. Even at the end of the story, the supporters of Ichika, Nino, Sankyu, and May still think that Fuutarou still has feelings for them, or that they have at least grown greatly, so even It doesn't matter if it's not a bride.

But in fact, they are both the foil of the author's wife.

The fifth division is the love work that has been sold very high in recent years

In the evening when the author flirted with his wife, the two chatted happily.
Author "Look, the sales volume of comics about your and my story is very high."
The author’s wife "Really? Great!"
Author " let's play the role"
His wife "Who do you want to play?"
Author "You play Yotsuba, I play Fuutarou"
His wife "You are so perverted...but I like it very much"

I have earned fame and money, and readers like this story. Even Yotsuba has a group of fans. Everyone’s idol is his wife. As a husband, this is really great.

These are not important, the role is the most important. If I were the author, I would hope that everyone will continue to support their favorite roles, continue to post promotional articles, tips and second-phase animation for them.
Let their love story last

完結了我愛五月

垃圾袋 京旅前以退為進 扮野自己唔一組
鍾意咪上 扮晒野

五月黨長期靠同人漫畫過活

5黨 多圖pls
今個星期就完啦

最近冇乜三玖圖

肥婆不了

五等份的風狗

我估應該係ova出5集，入面就係每個人既校園祭篇劇情，之後選妃就去唔同人到，直落星空表白

2定5

Both

有冇人買左驚你

五月if@rarecheese6262

BD賣3000幾
希望出5個OVA end
唔係今季搞旺個場
open end嘥大家時間
驚不了

無活動抽有3000幾都算好好

最好5個結局啦

二乃黨表示淨係買第二卷bd算
不過二乃表白嗰段好似擺咗喺第三卷度

淨係訂左第三卷

bd係咪一定要訂先有

我都係第一次買BD，所以訂好似穩陣D。

係邊到訂我都係第一次

我係搵係日本既朋友幫手
不過亞馬遜都應該有？

完滿了

香港係咪無隻game賣

有
信和熱線

賣幾錢

冇睇到

又食

今晚我主場

吓…唔好啦…

屌唔想睇影后表演

如果垃圾文化祭做一季真係慘過食屎

續篇即係三期定點？
唔撚係掛
之後劇情仲衰過黑一花

post比春狗睇垃圾袋

炒曬車
原來冇原創end

做乜撚，唔想睇學園祭啊

咁今季推咁急做咩

學園祭5月線最on9

今季就趕火車
跟住下一季諗住攤長一季做最垃圾嘅學園祭？

今集原創？
二乃衝出嚟
同埋五月以防萬一

右下角 映畫
入場睇電影 風狗無心理描寫揀四葉
你睇埋我嗰份

一花打牌嗰到係原作定咩 唔記得咗

講真 呢套咁紅真係遇咗
雖然畀人屌得多

無原創

後面D劇情真係睇唔落wo
呢篇已經係最後既底線黎
不過今集算係咁啦，比足曬戲份我

真呢 咁邊個話原創end的

從來都無人講過係原創End
佢地估姐

今集係漫畫82後半到86前半
無做埋比本相簿大零

原創end唔係雜誌登架咩

貼吧講續作係劇場版
大家綁好安全帶坐火箭未

邊個講？
我淨係記得水瀨講過「可能」有另一個結局

屌
講到似層層

有第三季，今季咁趕做乜鳩

劇場版來的吧

睇到了
應該係

大銀幕見到鑵果汁

劇場版？
唔知今次係咪原創結局？

你班死毒撚冇人玩五等分消除GAME?

[I/A]五等分之花嫁新驚 三玖天下第一

冇咩可能原創啦，通常都會尊重返原作

非四葉黨一定都係希望呢樣野，不過佢比第二個做新娘既話最後都係會比人屌爆

用open end 仲衰，不如比竹林啦，竹林其實仲正過五胞胎

我四葉黨都寧願佢原創劇情

有冇轉聲優

無呀麻
咪唔會原創end lo

39黨表示67同呢集唔差
btw劇場版咪又係邊屌邊入場

個個都話唔再睇春場作品

no

點解可以咁靚女

有劇場版一定睇
不過一定唔會入戲院睇

隻電話驚台服出左了

邊個話會原創，cut頭cut尾咋，都話留白等OVA

留名

Switch game香港有得買未

隻game垃圾到

信和地庫熱線有

有fd去過問話偷跑賣晒

188都唔見有

24號見信和地庫好似賣46x
諗住格下價 25號去左188睇點知冇

其實咩END都冇伏筆

一花END

二乃END

三玖END

四葉END

五月END

睇偽戀嘅我：快啲同兒時結咗緣嗰個喺一齊 乜嘢那一天我有了新的想法

睇五等分嘅我：咪撚同兒時結緣嗰個喺一齊 快啲那一天我有了新的想法

最尾五月嗰幕係咩事

聽清楚D把聲

睇家有女友時嘅我：做乜撚嘢

五月

有冇原圖

買本雜誌啦

今日睇埋信和同好景都無
連ps4版都無

見到松岡係女人堆入面格格不入就想笑

四葉賤種狗

新年派利是潮文

到底點解39會輸

最後一幕係四葉kiss?唔記得漫畫點講

咁多人助攻都係咁既樣
贏到先奇

2乃傲嬌好撚正,實際勁溫柔勁為人著想
39好gfable
1花好撚慘黑化退場
續篇唔想睇垃圾袋扮野

漫畫冇解
風狗今集動畫仲講緊嗰刻開始佢係特別，但佢跟本唔撚知

一花其實真係好撚慘

點解啲聲優個個都咁靚女既

依家做得聲優都無乜邊個係醜樣

最尾好怪咁，明明四葉成日都路人feel咁

五月最正

特別的原因：
早在春場說四葉的原型是他老婆，戰爭就結束了，或者說從未發生
春場只是想畫一個關於他跟她老婆故事的投影
所以四葉的個性喜好，完全跟她老婆如出一轍
只是在編輯的設計下，導入五子的創意
才讓整個故事大賣
更別說結局，最早是要讓風太郎表現出永遠只愛四葉一人
結果又被編輯拉回來，才折衷成奇葩的六人蜜月
以上都是訪談跟最新的設定書可以找到的設定

這代表什麼？
從頭到尾，風的靈魂如同春場自己獨鐘四葉
一二三五從來就沒入春場的眼
只是站在商業角度，角色還是儘可能設計的越有魅力越好
編輯的工作也很簡單，幫春場把他對四葉的愛平均分攤到每個角色
作足這些煙霧彈，讓大家誤以為自己的推有機會
最後他們也作得很好
窗簾文多到我覺得編輯都會自己邊看邊笑「哈哈，這傢伙想像力真豐富」
且所有人死心塌地愛著自己的黨
即使結局，黨員仍喊著「風太郎還是對一二三五有感情！」
「一二三五學到很多、無怨無悔！」

我操，都是春場老婆的陪襯和副產物罷了
幹你春場？
數字在那邊，五等分就是近年賣得最好的戀愛作品
然後晚上跟他老婆纏綿時，兩人快樂地聊天
「老婆你看，我用你跟我的故事畫成漫畫結果大賣耶」
「真的耶~老公好棒！」
「對了，今晚來玩cosplay怎樣」
「你想怎麼玩？」
「就我叫你四葉，你叫我風太郎」
「你好變態喔...知道了啦」

名利雙收，自己跟老婆的故事大家又這麼買單
更別說好像連四葉都幾乎有一群後援會了
大家的偶像是自己老婆
人生如此，夫復何求

當然啦，這些都不重要，角色才是最重要的
我如果站在春場立場，一定會希望大家
繼續支持自己喜愛的角色、繼續為她們發推廣文、心得文
二期動畫也順便支持
讓春場和他老婆的愛情故事持續發光發熱

完冇野追了

4＝春狗老婆，路人啲is正常

得一秒喘氣聲咋喎ching

夠聽得出係佐倉綾音啦

動畫黨想問大家點解會咁憎四葉？
佢性格幾好呀
係劇情上好似少d戲份？
利申: 大概知道結局

五月冇俾風狗沾污都係好事嚟，返去同返四葉隻臭雞算啦

YouTube 見好多鬼佬支持垃圾袋話佢最高尚最偉大

下一季

鬼佬都應該唔會有咩動畫黨剩啦 漫畫出嚟嗰陣佢哋已經話四葉偉大得佢值得擁有風狗

啱呀 論聲 佐倉把聲真係好撚正

因為跟左我

咁贏=四葉依家咁end

不過動畫三玖黨表示呢集睇得好爽，另外就係之前旅館認得出佢嗰集

自己睇漫畫啦，動畫cut完你feel唔到唔奇
總之就係：
煽動一花犯錯，直接宣佈死刑。

睇二三互片，見三玖弱勢就幫手去維持個戰力平衡，搞到風狗心煩。

自己就扮晒單純天真可憐治愈系，對外出盡力誘導對手自爆，自己就癡埋去靜靜雞加好感(e.g. 選班長，感謝日e d)。平時扮晒野唔參戰，但機會一到就積極進攻（奶蛋糕、膝枕表白再收返），e種打遊擊方法，又可以令風狗心動又無黨爭種反感。最後到左計劃外嘅竹林彈出黎先忍唔住露出本性，警告佢唔好插手。

又叫個最單純嘅五月扮零奈，點解唔自己扮或者叫其他？因為其他人入晒場，零奈身份等如助攻。點解搵五月？因為佢d戲屎，四葉自己又扮晒野唔識零奈，咁風狗就估到大零奈係扮出黎，進而對d黨爭同扮黎扮去更加反感。同埋利用五月等佢幫自己做打手，因為五月遲鈍加做打手嘅緣故，到最後先發現自己對風狗有好感，又少一個對手，一石三鳥。

總之e個碧池做d野都係精心計算過。

仲有漫畫後面講明為左突顯自己與別不同，所以想將其他姐妹踩係腳底。不過自己讀書唔好，係最差嗰個所以灰機冇晒自信，你見佢而家咁可憐就係因為踩唔低班姐妺。
所以急於要攻略風太郎，佢唔止要得到風狗，佢仲要班姐妺認輸。所以最後幾話你會見到佢周圍搵輸家鞭屍，要佢地輸得心服口服。

Allauh Akbar

我以前睇漫畫果陣我同你嘅諗法一樣

遲啲動畫做埋漫畫後續嘅時候你同漫畫三玖黨一樣暴怒

39

1. 風太郎揀四葉嘅理由對讀者說服力不足
前面亦冇風太郎嘅心理描寫，讀者唔知風幾時開始鍾意佢
結果搞到表白一段差唔多對所有人都適用

2. 相對於有明確表白嘅一二三，四一直都冇
唔明點解偏要揀佢

3. 四嘅立場一直都係選擇退讓
表白之後企硬嘅作風毀形象亦有點多餘

4. 其他姐妹有多啲比較浪漫嘅舉動
然而四葉回多數都係賣慘情
唔係個個都受

5. 平均除開都有80%讀者唔係四葉黨

Good answer

好L詳細

知道咗結局再睇返今集鐘吻
漫畫話四葉衝埋去係想風太郎認得佢
但係個行為就好似想強吻風咁。
再加上佢口口聲話冇資格同風太郎做情侶
但又暗地裡搞埋咁多嘢。
之後風太郎又話從kiss一刻開始覺得新娘係特別。
但係其實佢到結婚嗰日都唔知係邊個嚟